呢個港漫值得分享俾大部份港豬

撳入去放大睇

梁

物

點撚睇呀 屌你老母

系

我明天還要返工。我回去貼些藥水膠布就行。

唉

和理非非呀拿